林鄭快撚啲戒嚴宵禁呀，屌你老母，無撚人驚你蒙面法呀屌，快撚啲止暴制亂

止暴制亂，蒙面法無用唔該快啲加辣